聽日去大阪環球影城有咩要注意？

想去睇/玩巨人 請問要衝去拎籌定就咁排？
Eva又係點？

有無買快證

需唔需要買快證呢，諗住只係玩 eva巨人MH